聽日遊行唔好加埋d反填海/真普選嘅口號

記住100萬人出來係為咩
1）反送中
2）放人
3）追究黑警同政府